［挺胸收腹］企/行路嘅時候係咪應該個腹用力收縮？

唔用力縮會肚腩突左出黎，由其是食飽飯
順其自然啦屌

我屌你老母呀又投 有乜撚野好投呀？？？

唔投咪死番出去囉
有人拎碌鳩塞住你老母臭西迫你入黎咩廢鳩